戒J日記 破J的話派5000

今日 23/4/2018 決定由今日開始戒丁 everyday keeps on updating

留名收5000

等收錢 j圖黨快入

J圖post

Lm 拎$

Lm的人有錢分

拎錢

鬼知你有無打J

準備收錢

加油

派5000粒膠?

留名睇J圖

講誠信

lm收錢

每次5000？

留名

一次5000都可以 一定唔會破

USD好冇?

算啦
冇人對你果5000蚊有期望

LM

一版先得一張J圖

LM先

打住丁等收錢